有冇講外國投資鋪市既youtuber

類似李x興個種，歐美亞咩國家都得

Steve and Dave

係鋪，唔係股

幫推

推

小腩